7500 南方恆指 討論區

唔想買牛熊, 驚打把
唔想買認沽/購 , 驚輸時間值

有冇人一齊玩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢啲etf 只適合短揸/對沖，如果長渣食價食到仆街
可以參考7300

無錯 千奇唔好長渣 做下對沖就算

食大浪OK
我都入左啲貨
7500 好玩過7300
貼過7300

個人睇法
長渣如果係食成個熊市黎講冇咩問題
最怕係冇波幅既市

利申之前入左d

push push

搵人一齊尻叫下都好

有冇人心態諗住長坐到220先食糊

180

出老解

留名年內破10蚊

老解應該冇咁快既, 最快應該係人權法同侵侵幫手

上落市唔坐得
睇中trend 舒服坐到底

仲輸緊林鄭個八婆果一千點

巴打們幾多入算好？

我就係睇中呢點
唔洗驚打把
唔洗輸時間值
最多都係輸溢價

你覺得聽日升就唔好買
你覺得聽日跌咪宜家買得

呢啲野最難估 估親都錯

考你自己眼光同睇圖
同埋呢隻有得溝貨

月供7500

點食價法?

因為其他etf/reits坐晒艇
牛熊又易輸錢
買呢隻風險低好多

逢高加沽

又燈

之前夾到仆街放晒

呢隻可以玩溝貨
溝輪/牛熊反而好危險

原來有 post 講呢隻野
唔係好明佢玩法
我理解係 HSI 升, 佢跌 2 倍 , 反之亦然?

6.96 買咗

% 0既反向兩倍

利申：信沈大師諗住長坐落到去恆指8500

謝解釋, 一齊祝 HSI 跌到仆街

次次連燈仔開 post

我八蚊買左呀屌⋯⋯

allin左7588

搞乜恆指跌緊7500都唔升

輕盈版牛熊

因為恆指升緊

驚西咩 坐到佢落8500點

重貨係 6.9, 前排大插成千點都係升到8蚊, 賺得個十幾% 唔放啦.

黎緊經濟一定弱, 而家手上現金又冇野買, 放係7500 等到下季啦.

牛市呀
買7200啦

認同, 當正股咁月供就最啱,

又冇位加貨

呢啲時勢逢恒指升加注真係無得輸

一定無事

而家買都唔遲, 有閒錢就買啦!
我對香港攬炒有信心, 個市一定跌! 大家一齊買7500!!!

已經好重貨, 等彈先再加

又上返

唔好推啦

重貨緊7588 南方國指
賺緊4%，繼續揸定收割好

割
國指係10月1前造數
極靚指數

今日尾抽升
港女好快又會上返去
等過10月再戰7500
7.5走晒囉

今日放晒，睇下十一係咪會回升

今日走晒7588
睇下十一係咪會回升返

都冇市

十月一前呀
樓上有巴打話佢會造市丫嘛

十月一日前得返一日 都有機既 , 我都幾睇好十月頭似升多D

如果真係升返我又再入7588 7500
不過都係搏下，唔升就中伏

共產黨唔到死果刻唔會知錯

仲有隻7568 沽納指100都幾正，見心欣個台都有講過

美爆

兩倍幾正，希望遲下出埋3倍仲正，btw 美服十年牛市，應該真係差唔多

有冇咩兩倍看空國指推介?

7588 啦，最活躍，但同恒指correlation 太高無咩意思

但玩美爆有時差, 點反映股價

他表示，該ETF投資的E-Mini納指100期貨近乎全天候24小時交易，所以在港股交易時段，ETF的價格亦會隨之變化，而不會出現港股和美股因為交易時差問題而出現價格變動不靈敏的現象。

沒事兒 自膠

小心十月反彈

隻野追緊emini100 12月期貨，24小時交易嫁，坐返d等美爆

等緊千跌